mycard 1500一張

my card 10000點 （有3張）
有效期至05/12/2018

放1500蚊一張

5000肯唔肯放

咸濕仔做咩又開個新POST

tg?

可唔可以影張相 想用黎撚下點數雞

可以

可以面交？

我5500收哂

6000

7000

原價收曬ok?急用

原價加1000

認真 800蚊張 有意tg kennethkuma

已放